借問聲今日中學生x銀髮族集會係咪取消左？

如題，無惡意架
本來打算今日去，見熱門一個行動post 都無想問下炸

推

有丫 二點遮打

無人啊我屌

我二點半先到

熱門真係冇